想搵一隻韓文歌

歌詞大約係 bacteria bacteria xxxxxxx
nom nom nom nom tonight
係男人唱既

我都係諗呢首

係呢隻了
另外再搭單問多隻
歌詞大約係 奶架奶架伊索 奶架奶架伊索
女人唱既

有冇多幾句

無喇
唔肯定係咪舊舊地既歌黎

你youtube睇下你想搵首歌係咪叫看我 貴順
不過得bigbang大成唱

嗚呀係呢隻喇 好勁
其實仲有一堆日文歌想搵

我都係睇rm先知呢首歌